一到落雨天就.

想吊鳩D仆街擔遮撚，含家剷有遮都要行入遮雨地方，有遮就躝番出去啦！！有遮都要行入黎，臭西驚整濕D西毛鳩毛咩！！吊那星係都唔俾D無遮的人遮雨...
我見一次撞一撞，撞到班仆街出番去！

吹？撞我囉死毒撚